有無手足想睇到阿根廷對葡萄牙

係唔係已經無機會

美c都搵夠,特登踢差d提早退出

建議邀請兩隊係修頓踢配合番個氣氛